我感受到今晚應該大跌，因為升唔起就係跌

起唔起既話，印幾多錢都沒用